Column_Name	DataType	MaxLength	Mapping Type	Mapped Value
PartyId	VARCHAR	120	PASSTHRU	GFPF.GFCUS || GFPF.GFCLC
PartyType	VARCHAR		PASSTHRU	CONVERT_CODES('CUST_TYPE',GFPF.GFCTP)
PartySubType	VARCHAR		PASSTHRU	GFPF.GFCTP
PartyCategory	VARCHAR			
PartyName	VARCHAR	255	PASSTHRU	GFPF.GFCUN
PartyEquivalentName	VARCHAR	255		
ShortName	VARCHAR	60	PASSTHRU	GFPF.GFDAS
EquivalentShortName	VARCHAR	60		
Language	VARCHAR		CONSTANT	EN
PartyAcquisitionDate	TIMESTAMP		PASSTHRU	GFPF.GFCOD
RelationshipManagerID	VARCHAR	30	PASSTHRU	GFPF.GFACO
PartyStatus	VARCHAR			
IsMultiHost	VARCHAR	1		
AlphaCode	VARCHAR			
BranchCode	VARCHAR	8	PASSTHRU	GFPF.GFBRNM
KYCStatus	VARCHAR			
KYCExpiryDate	DATE	10	PASSTHRU	BGPF.BGC034
KYCCautionaryDate	DATE			
LastModifiedDate	DATE		PASSTHRU	GFPF.GFDLM
CommonSequence	VARCHAR	20		
PartyStatusID	VARCHAR			
StatusType	VARCHAR			
Country	VARCHAR			
Region	VARCHAR			
LocalityType	VARCHAR			
CountryCode	VARCHAR	20		
RegionCode	VARCHAR	50		
AddressLine1	VARCHAR	256	PASSTHRU	SX20LF.SVNA1
AddressLine2	VARCHAR	256	PASSTHRU	SX20LF.SVNA2
AddressLine3	VARCHAR	256	PASSTHRU	SX20LF.SVNA3
AddressLine4	VARCHAR	256	PASSTHRU	SX20LF.SVNA4
AddressLine5	VARCHAR	256	PASSTHRU	SX20LF.SVNA5
AddressLine6	VARCHAR	256		
AddressLine7	VARCHAR	256		
AddressLine8	VARCHAR	256		
AddressLine9	VARCHAR	256		
AddressLine10	VARCHAR	256		
PostalCode	VARCHAR	20	PASSTHRU	SX20LF.SVPZIP
City	VARCHAR	50		
EntityType	VARCHAR			
IsDefaultAddress	VARCHAR			
AddressType	VARCHAR			
AddressFromDate	DATE			
AddressToDate	DATE			
DUNsNumberOfLocation	VARCHAR	20		
PrincipalContact	VARCHAR	50		
StatusAtTheAddress	VARCHAR	50		
PreferredStatementChannel	VARCHAR	50		
PreferredLanguage	VARCHAR			
PreferredReportingCurrency	VARCHAR			
IsAgreetoContactForMarketing	VARCHAR			
FeeWaiverIndicator	VARCHAR			
IsBundlePricingEligibility	VARCHAR			
IsWHTLiable	VARCHAR	1		
TaxCountry	VARCHAR	20		
TaxIdNumber	VARCHAR	50		
IsTaxPayer	VARCHAR	1		
IsRegistredForGST	VARCHAR	1		
GSTRegistrationNumber	VARCHAR	50		
TaxExcemptionId	VARCHAR	50		
RelatedPartyID	VARCHAR	30		
RelationshipType	VARCHAR	50		
PercentageOfOwnership	DECIMAL			
RelationshipFromDate	DATE			
RelationshipToDate	DATE			
Narrative	VARCHAR	256		
ClosureDate	DATE			
WatchListStatus	VARCHAR			
StatusReasonCode	VARCHAR			
StatusChangeDate	DATE			
StatusStartDate	DATE			
StatusEndDate	DATE			
JudgementType	VARCHAR			
JudgementExpiryDate	DATE			
IsCustodial	VARCHAR			
StatusChangeReason	VARCHAR			
StatementProfileId	VARCHAR	20		
DelinquencyStatus	VARCHAR	20		
DelinquencyLoanStatus	VARCHAR	50		
ChargeFundingAccount	VARCHAR	20		
SignatureStatus	VARCHAR	50		
SignatureTransactionReference	VARCHAR	30		
PriorKYCStatus	VARCHAR	50		
IsMobileBanking	VARCHAR	1		
IsInternetBanking	VARCHAR	1		
			__JOIN__	from map_cif map_cif
			__JOIN__	inner join gfpf on leg_cust_id = gfpf.gfcus||gfpf.gfclc
			__JOIN__	left join bgpf on gfpf.gfcus = bgpf.bgcus and nvl(gfpf.gfclc,' ') = nvl(bgpf.bgclc, ' ')
			__JOIN__	left join sx20lf sx20lf on gfpf.gfcus = sx20lf.sxcus and nvl(gfpf.gfclc,' ') = nvl(sx20lf.sxclc, ' ')